聽完，冇錢派....

90後一名，會考年代，書讀唔成，16歲裝修學師，今年已經24。
小時候，會留意施政報告、財政預算案、時事、新聞......慢慢近幾年，完全對香港無任何感覺，唔想在香港講人性，講道義......兩年前搬出去住，原因想嘗試唔靠家人、唔靠政府、搬出公屋。月入都未算低，但公屋無資格、居屋排唔到、私樓買唔起。我地行頭有時候要通宵工作、星期日都開工。
人大了，會諗自己日日做為咩，人地老一輩經常講：後生仔做多小小。
我想問，我勤力都係得唔到回報；好心都會有好報；有困難政府都照𡚒無視。我到底算唔算基層？
政府有冇去照顧香港有心有力既後生？係唔係要申請綜援做廢人先叫基層？
我覺得小時候出生在香港係幸福，
現在，我覺得很糟糕。

我很想在香港生活，照顧我阿爸阿媽。

文筆1999，讀書小，盡力去表達想講既說話。

明白你
要扭轉呢種命運，只有一個方法

咩方法 心都淡，肯做肯捱政府唔幫，反而幫班廢人。
對香港失望到極